黑色返工皮鞋

筆直一千至千五 想係實體店買
大家有咩推介

Dr.Kong

香港千五以下應該得clarks

認真: leather healer好似有千幾嘅loake賣

早排睇過leather healer 好多都斷哂碼

我想搵尖頭修身款

你做地產？

搵類似loake既款姐

門市就門市啦